得罪講句，今時今日得被DQ嗰4個有資格接受委任

篤眼篤鼻佼佼者
反正幾乎可以話冇資格做多屆，仲可以試埋熱狗跟唔跟